老衲正式宣布，共和黨領袖麥康奈爾係放負撚五毛國安PR鬼

左膠收左黑金反侵

睇吓佢老婆就知咩料

佢燈accoun咩名？block佢

典型老油條

上年等條熱線過議會等到瞓著

終於露出尾巴
佢老婆仲要係支那病毒種